Gear Gear Gear

頭盔 眼罩 遮 較剪 手套 生理鹽水
物資短缺！！！

交那裡？

可有人可以幫手運送？